傾人工係咪一定要在面試時傾好, 事後有無用

例如覺得skills唔夠唔比好d人工,
事後話已學識左skills, 想要即加返人工, 可唔可能

冇

未過試用期都可以同老頂講下
通常過咗就等每年review 先會加油不過可以一早講自己識)
不過如果你識樣嘢夠把炮就另計
無論如何都可以講咗先，咩時間加唔到你控制，都無話一定係點